## Задание в классе 14.0.2
Разработать систему обработки заказов, считывающую информацию о заказах, валидирующая каждый заказ и подсчитывающая суммарную стоимость в рублях всех валидных заказов.

### 1. Этап старта приложения и пользовательского ввода
#### Ввод имени файла с заказами
Заказы считываются из файла в директории orders/<name>.csv. Файл описан в формате CSV (Comma-Separated Values - значения, разделенные запятой), при этом каждая строка файла представляет собой отдельный заказ.
Имя файла с заказами вводится через консоль. Программа должна быть устойчива к некорректно введенному имени файла (или к введению несуществующего файла) и предоставлять пользователю возможность повторного ввода или выхода из приложения через команду exit. (Интерактивный ввод).
#### Ввод текущего курса доллара к рублю
Пользователя так же необходимо попросить ввести текущий курс конвертации валют. Если курс введен некорректно - предупредить пользователя о том, что будет использован курс по умолчанию - 75 рублей за доллар.

### 2. Этап работы с файлом заказов и первичной валидацией данных
Теперь нужно провалидировать каждый заказ на первичную корректность данных.
Корректным заказом считается:
- наличие всех полей (иначе выводим предупреждение о нехватке полей)
- непустые значения для каждого из полей (иначе выводим предупреждение о пустых значениях полей)
- валютой заказа могут быть только рубли или доллары, валюта указывается в виде трехсимволного сокращения (RUB/USD). Если валюта заказа отличается - выводить предупреждение о некорректной валюте.
  В случае несоблюдения любого из условий выше в текущем заказе - заказ игнорируется.

Так же при избыточном количестве данных выводить предупреждение о том, что избыточная информация %s будет утеряна.

### 3. Этап заведения заказов в системе и финальных корректировок
На основании данных из файла создать в системе объекты типа Order. Для каждого из полей нужно убрать лидирующие и завершающие пробелы.
После создания объектов Order - для каждого такого объекта убедиться, что:
- количество единиц товара > 0. Если условие не соблюдается - исключить заказ из подсчета итоговой стоимости всех заказов.
- для каждого из заказов посчитана корректная суммарная стоимость. Если нет - вывести сообщение о некорректной стоимости и пересчитать ее.

### 4. Считаем итоговую стоимость.
Выводим в консоль все заказы прошедшие проверку и их суммарную стоимость.